蕭生真係有上連登嫁！！！

之前留言話佢瘦左

1分32秒會回應

但點解咁堅持話中央會非強硬態度

蕭生仲堅持話應該參加功能界別

又唔建議悼念因為太少人

佢真係以事論事

d議題好爭議性

我愛蕭生

佢講真定講假

7張練舉重 練肌肉

燒生好有香港心

想睇佢玩狼人殺

佢搵埋 19 老鼠曾 細良 陳雲 趙博

暫時唔理政見

搞埋慈善賽教人思考

點睇到邊個扮野

真係有得諗

可唔可以叫燒山燈少啲

雖然佢成日燈，但見佢咁錫台灣手足，我都好愛佢老人家

蕭生我愛你

請珍惜蕭生

想幫燒山含撚

蕭生話美國唔會大爆發
佢話功能組別登記唔夠人
唔該快啲登記

仲有呢啲工會要人

老燒之前先話功能組別、工會等唔理想
得番幾日大家出吓力啦

唔出奇。

燒山

佢成日話自己唔係燈神就知上開連登啦

推呀

快登記啦

雖然成效唔知，但呢條戰線開咗點都有用，能戰才能和，能和才能勝

簫生留係台灣咁耐，好似日日都係台北？冇去陽明山，日月潭睇下咩？

去左睇畫